有無人係坐旺角到荃灣紅van執到枝黑色筆

尋晚凌晨12點45分左右係朗豪坊坐紅van返荃灣, 好似跌咗枝黑色Parker筆, 枝筆上邊有刻名, 係咁嘅樣

有無人右尋晚或者今日有見過或者執到, 有薄酬

我見有舊垃圾係位到
好心dum左佢落垃圾筒啦

可相議

多謝幫手推post

多謝你

係咪前日已經唔見？
因為我前日上小巴前見到有枝你類似既筆係地下

30000蚊 幫你搵90%搵到

唔係, 尋晚凌晨(姐係今朝)先坐
希望果個人都可以搵返枝筆..

push

唔該你

幫推

Thanks

執到都踩爛佢先俾返你

上fb啦 鬼有人會係連登尋失物架？

之前都好多post有巴打搵到

刻左咩名先

去元朗個架？